鑊狗飛機區個topic……

自己一場輸兩件

輸

傷

鏝狗下次唔好祝福人啦

利會唔會追到上黎

身體健康

曼城有借口入多幾件了

係都阿先

樓豬飲水

呢啲野真係好邪
仲要拎受傷開玩笑
普巴已經有板你睇

現眼報

祝迪布尼身體健康 新年快樂

系 咁你飲水未

牙銘米甘串我老死

我唔放呢啲弱智仔在眼內

痴線大量到

不嬲低質